咁樣可唔可以去Apple換電？

之前部iPhone 跌爆左個mon 拎咗出去整返
而家見Apple去到年尾前都仲有二百幾蚊換電 佢會唔會話我因為唔係原廠維修而唔同我換

換唔到

會

睇邊個師傅
我部6plus係出面換過mon照換左電比我

我都得

想假機換新機?

可以去搏下，換過mon可能睇唔到，但入水就一定知